射咁多tg，會唔會已經污染左食水同通風系統

好多報道都話tg都有山埃，呢d有毒物質，溶入水，積係大廈商場通風系統，日日咁吸呢d殘留毒物，會唔會有一日身體積得多中毒

最大獲係溶左入水，經過水循環，將d山埃帶去全港，香港d菜呀，雞呀豬呀魚呀仲食唔食得

仲有，唔敢生BB，唔知會唔會影響發育

有冇人可以解答？

推

之前楊屋道tg, 第二日d 人仲敢去買海鮮

話冇你都唔信啦

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

有冇d便攜探測機，可以驗下d水呀，食物呀，空氣呀，有冇山埃

或者有冇快速測試試紙可以驗到有冇山埃

尋晚旺角班狗俾人撚到

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢